Apple pay 八達通

細佬一事想問。買咗張廢老卡 加埋自己本身張個人八達通 2張入哂Apple Wallet. 搭車個陣點樣知嘟左邊張 感謝各位大佬指教

問siri

你喺express travel果度揀定一張咪得囉

有紀錄

睇記錄